仲唔上Gab到玩、人哋覺得HK係country

Link:

快啲俾like人地啦

上去開個香港版互相支持?

本身呢一個係撐trump平台
上去講出香港人支持trump嘅表現

多謝Gab

各有各做，喺呢度撐侵嘅唔洗怕得失啲咩人，放膽去支持侵侵啦

Exactly
裏面有好多人都係忍受唔到Twitter同FB censorship
仲有好多唔同國籍嘅人上去

Including 日本妹
（利申：琴日見到一個妹子post)

YO

雖然無apps咁方便

但原則上同Twitter嘅操作分別唔算太大
（so far)
國際線嘅朋友咪當一個左一個右
Balance 返

上去撐侵啦屌
而家盲都睇到係選舉不公

揀下面條bar個share
add homescreen
之後你出去再開返gab同用app無分別

Agger

其實country並不等於主權國家
英格蘭、威爾士都係UK嘅country

比侵知香港人相信公義係好事
賤啲都要講，小心跟車太貼

但係你睇吓佢用咩來做比較先啦
US, Japan, UK
依家佢將HK 嘅level 提到同佢地一樣嘅水平

同埋最主要都係想大家上GAB 玩下啫
反正大家都關心大選，不如係呢啲地方睇吓有冇啲咩第一手資料

都岩

推下，玩下

Push

It 狗 : 一個英文字就打曬飛機咁

Gab

一早開左留埋言啦

推

立即單咗sir

Ios app無？

有冇得介紹下咩平台黎？簡易新手入門版,好多人都係trump先識

快D上

開咗ac

開咗
希望佢同parler可以取代Twitter同facebook

一個英文字就夠支那心碎

国安辨仲唔去美國拉人？

我係共和黨人 Hi

度度都係架啦大佬，你幾何見有form填有location俾你揀果陣係冇得俾你揀香港

幾時有香港gab group

國際戰線，GAB！
Stand with Hong Kong!
Stand with Trump!

GAB好玩呀，識到好多志同道合外國人
Between,佢有冇app

#HongkongersSupportTrump

就係無apps
俾apple同android 因不知明理由下架

唔見台仔既

你哋幾時登記呀？

已Sign Up

G A B

啱啱開完GAB想開埋parler，但註冊要入電話

全部都係為左侵侵先轉陣去GAB

push

一早同侵一樣轉場

係啊，除咗呢度，我得閒都會聽袁爸個頻道緊貼下第一手資料每晚十點

加一

呢個重要樓主pin下

引小粉紅開acc

侵轉場已登記咗

Twitter 係香港都未普及，呢個就更甚

妹子...
支那term?

Sorry
不過最緊要去玩下Gab

呢個方法幾好，thx

已上

開左ac, 入面見

右翼嫁喎, 連登仔係右定左?
怕右翼請去 MASTODON